nowtv條友病左都仲講波

有無人睇緊rb對臭格 8 分鍾走左10次音 真係好專業

关你撚事咩屌你老母

邊止，一句起碼走一兩個字

講完90分鐘之後 把聲有排先好